{"id":4912,"date":"2021-10-06T23:54:25","date_gmt":"2021-10-06T21:54:25","guid":{"rendered":"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/nota-prawna\/"},"modified":"2022-03-15T08:29:24","modified_gmt":"2022-03-15T07:29:24","slug":"nota-prawna","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/pl\/nota-prawna\/","title":{"rendered":"Nota prawna"},"content":{"rendered":"<div class=\"gb-container gb-container-130d5ffb\"><div class=\"gb-inside-container\">\n\n<p style=\"font-size:14px\">Nota prawna<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:13px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<h1 class=\"gb-headline gb-headline-f495cd56 gb-headline-text\"><strong>Nota prawna<\/strong><\/h1>\n\n\n\n<h4 class=\"gb-headline gb-headline-30a0e688 gb-headline-text\">Kontakt z naszym przedstawicielem prawnym<\/h4>\n\n<\/div><\/div>\n\n\n<div style=\"height:24px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer space-between-modules\"><\/div>\n\n\n<div class=\"gb-container gb-container-52f409c0\"><div class=\"gb-inside-container\">\n<div class=\"gb-grid-wrapper gb-grid-wrapper-ea41a050\">\n<div class=\"gb-grid-column gb-grid-column-9e5e957f\"><div class=\"gb-container gb-container-9e5e957f\"><div class=\"gb-inside-container\">\n\n<h3 class=\"gb-headline gb-headline-e81b610d gb-headline-text\">Getnet Europe, Entidad de Pago, S.L.U.<\/h3>\n\n\n\n<p>Instytucja p\u0142atnicza zarejestrowana i dzia\u0142aj\u0105ca zgodnie z przepisami prawa hiszpa\u0144skiego, kt\u00f3ra przetwarza p\u0142atno\u015bci kart\u0105 kredytow\u0105 lub debetow\u0105 w imieniu akceptant\u00f3w (centrum autoryzacyjno-rozliczeniowe)<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Dyrektor Zarz\u0105dzaj\u0105cy<\/strong><br>Ruben Justel Miranda<\/p>\n\n<\/div><\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n<div style=\"height:47px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n<div class=\"gb-grid-wrapper gb-grid-wrapper-4e6cde3d\">\n<div class=\"gb-grid-column gb-grid-column-a2d0dcc1\"><div class=\"gb-container gb-container-a2d0dcc1\"><div class=\"gb-inside-container\">\n\n<h6 class=\"gb-headline gb-headline-fc1eb13b gb-headline-text\"><strong>Adres<\/strong><\/h6>\n\n\n\n<p style=\"font-size:14px\">Calle Juan Ignacio Luca de Tena 11<br>28027 Madryt<br>Hiszpania<\/p>\n\n<\/div><\/div><\/div>\n\n<div class=\"gb-grid-column gb-grid-column-dc0a5038\"><div class=\"gb-container gb-container-dc0a5038\"><div class=\"gb-inside-container\">\n\n<h6 class=\"gb-headline gb-headline-233ac82b gb-headline-text\"><strong><strong>Wpisano do rejestru instytucji bankowych w Hiszpanii<\/strong><\/strong><\/h6>\n\n\n\n<p style=\"font-size:14px\">6858<\/p>\n\n<\/div><\/div><\/div>\n\n<div class=\"gb-grid-column gb-grid-column-338b0c6e\"><div class=\"gb-container gb-container-338b0c6e\"><div class=\"gb-inside-container\">\n\n<h6 class=\"gb-headline gb-headline-649ab28f gb-headline-text\"><strong><strong>Numer identyfikacji podatkowej<\/strong><\/strong><\/h6>\n\n\n\n<p style=\"font-size:14px\">B86621620<\/p>\n\n<\/div><\/div><\/div>\n\n<div class=\"gb-grid-column gb-grid-column-b27b0e1f\"><div class=\"gb-container gb-container-b27b0e1f\"><div class=\"gb-inside-container\">\n\n<h6 class=\"gb-headline gb-headline-d7913ab7 gb-headline-text\"><strong><strong>Numer VAT<\/strong><\/strong><\/h6>\n\n\n\n<p style=\"font-size:14px\">ESB86621620<\/p>\n\n<\/div><\/div><\/div>\n\n<div class=\"gb-grid-column gb-grid-column-f47748cf\"><div class=\"gb-container gb-container-f47748cf\"><div class=\"gb-inside-container\">\n\n<h6 class=\"gb-headline gb-headline-128a1c7c gb-headline-text\"><strong><strong>Kontakt<\/strong><\/strong><\/h6>\n\n\n\n<p style=\"font-size:14px\"><a href=\"mailto:connect@getneteurope.com\">connect@getneteurope.com<\/a><\/p>\n\n\n\n<p style=\"font-size:14px\">+49 (0) 89 20195380<\/p>\n\n<\/div><\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n<div class=\"gb-container gb-container-53290dd1\"><div class=\"gb-inside-container\">\n<div class=\"gb-grid-wrapper gb-grid-wrapper-c5dc1ced\">\n<div class=\"gb-grid-column gb-grid-column-b1a0e1fd\"><div class=\"gb-container gb-container-b1a0e1fd\"><div class=\"gb-inside-container\">\n\n<h3 class=\"gb-headline gb-headline-a0a231fa gb-headline-text\">PagoNxt Merchant Solutions, S.L. \u2013 Oddzia\u0142 w Niemczech<\/h3>\n\n\n\n<p>Globalna platforma handlowa i dostawca us\u0142ug technicznych dla akceptant\u00f3w europejskich (bez Hiszpanii)<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Stali Przedstawiciele:<\/strong><br>Anna Maria Werner i Beatriz Retamar Gomez<\/p>\n\n<\/div><\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n<div style=\"height:47px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n<div class=\"gb-grid-wrapper gb-grid-wrapper-3368e10f\">\n<div class=\"gb-grid-column gb-grid-column-e0b8d29b\"><div class=\"gb-container gb-container-e0b8d29b\"><div class=\"gb-inside-container\">\n\n<h6 class=\"gb-headline gb-headline-f647b4df gb-headline-text\"><strong>Adres<\/strong><\/h6>\n\n\n\n<p style=\"font-size:14px\">Balanstr. 71a<br>81541 Monachium<br>Niemcy<\/p>\n\n<\/div><\/div><\/div>\n\n<div class=\"gb-grid-column gb-grid-column-d8b1bf10\"><div class=\"gb-container gb-container-d8b1bf10\"><div class=\"gb-inside-container\">\n\n<h6 class=\"gb-headline gb-headline-aab96e95 gb-headline-text\"><strong><strong>Numer wpisu do rejestru<\/strong><\/strong><\/h6>\n\n\n\n<p style=\"font-size:14px\">AG Monachium | HRB 261793<\/p>\n\n<\/div><\/div><\/div>\n\n<div class=\"gb-grid-column gb-grid-column-5b500ffc\"><div class=\"gb-container gb-container-5b500ffc\"><div class=\"gb-inside-container\">\n\n<h6 class=\"gb-headline gb-headline-2f7dd118 gb-headline-text\"><strong><strong>NIP<\/strong><\/strong><\/h6>\n\n\n\n<p style=\"font-size:14px\">DE 339 882 217<\/p>\n\n<\/div><\/div><\/div>\n\n<div class=\"gb-grid-column gb-grid-column-02826bbd\"><div class=\"gb-container gb-container-02826bbd\"><div class=\"gb-inside-container\">\n\n<h6 class=\"gb-headline gb-headline-512be104 gb-headline-text\"><strong><strong>Telefon<\/strong><\/strong><\/h6>\n\n\n\n<p style=\"font-size:14px\">+49 (0) 89 20195380<\/p>\n\n<\/div><\/div><\/div>\n\n<div class=\"gb-grid-column gb-grid-column-1348a05d\"><div class=\"gb-container gb-container-1348a05d\"><div class=\"gb-inside-container\">\n\n<h6 class=\"gb-headline gb-headline-4ae44c74 gb-headline-text\"><strong><strong>E-mail<\/strong><\/strong><\/h6>\n\n\n\n<p style=\"font-size:14px\"><a href=\"mailto:connect@getneteurope.com\">connect@getneteurope.com<\/a><\/p>\n\n<\/div><\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n<div class=\"gb-container gb-container-4d7b5de1\"><div class=\"gb-inside-container\">\n<div class=\"gb-grid-wrapper gb-grid-wrapper-0208c128\">\n<div class=\"gb-grid-column gb-grid-column-252c5572\"><div class=\"gb-container gb-container-252c5572\"><div class=\"gb-inside-container\">\n\n<h4 class=\"gb-headline gb-headline-8f5cb80a gb-headline-text\">Oddzia\u0142 PagoNxt Merchant Solutions, S.L.<\/h4>\n\n\n\n<p>(Sp\u00f3\u0142ka z ograniczon\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105 prawa hiszpa\u0144skiego)<\/p>\n\n\n\n<p><meta charset=\"utf-8\"><strong>Dyrektor Zarz\u0105dzaj\u0105cy<\/strong><br>Ignacio Narvarte<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Zarz\u0105d:<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul><li>Hector Blas Grisi Checa, (przewodnicz\u0105cy)<\/li><li>Javier San Felix Garcia<\/li><li>Dirk Ludwig Marzluf<\/li><li>Carlos Rey de Vincente<\/li><li>Maria del Mar Ruiz And\u00fajar<\/li><\/ul>\n\n<\/div><\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n<div style=\"height:10px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n<div class=\"gb-grid-wrapper gb-grid-wrapper-3f998278\">\n<div class=\"gb-grid-column gb-grid-column-bc7928c7\"><div class=\"gb-container gb-container-bc7928c7\"><div class=\"gb-inside-container\">\n\n<h6 class=\"gb-headline gb-headline-654165af gb-headline-text\"><strong>Siedziba sp\u00f3\u0142ki<\/strong><\/h6>\n\n\n\n<p>Avenida Cantabria, s\/n -Pampa PO,<br>Boadilla del Monte\/Madryt, Hiszpania<\/p>\n\n<\/div><\/div><\/div>\n\n<div class=\"gb-grid-column gb-grid-column-3767f49a\"><div class=\"gb-container gb-container-3767f49a\"><div class=\"gb-inside-container\">\n\n<h6 class=\"gb-headline gb-headline-908f49eb gb-headline-text\"><strong>Numer wpisu do rejestru PagoNxt Merchant Solutions, S.L.<\/strong><\/h6>\n\n\n\n<p style=\"font-size:14px\">Rejestr Mercantil de Madrid 087694410<\/p>\n\n<\/div><\/div><\/div>\n\n<div class=\"gb-grid-column gb-grid-column-f01056bd\"><div class=\"gb-container gb-container-f01056bd\"><div class=\"gb-inside-container\">\n\n<h6 class=\"gb-headline gb-headline-45c564f9 gb-headline-text\"><strong>Numer VAT<\/strong><\/h6>\n\n\n\n<p style=\"font-size:14px\">ESB87694410<\/p>\n\n<\/div><\/div><\/div>\n\n<div class=\"gb-grid-column gb-grid-column-1b1f6bae\"><div class=\"gb-container gb-container-1b1f6bae\"><div class=\"gb-inside-container\">\n\n<h6 class=\"gb-headline gb-headline-34e92811 gb-headline-text\"><strong>Numer identyfikacji podatkowej<\/strong><\/h6>\n\n\n\n<p style=\"font-size:14px\">B87694410<\/p>\n\n<\/div><\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n<div class=\"gb-container gb-container-0beac20a\"><div class=\"gb-inside-container\">\n\n<p>Chcesz z\u0142o\u017cy\u0107 skarg\u0119? Skorzysta\u0107 z <a href=\"\/wp-content\/uploads\/2022-03-02-information-on-submitting-complaints-PL-v1-0.pdf\">formularza reklamacji.<\/a><\/p>\n\n<\/div><\/div>\n\n<div class=\"gb-container gb-container-4c6789cd\"><div class=\"gb-inside-container\">\n\n<p><strong>PRAWA AUTORSKIE\/INFORMACJE POUFNE<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Informacje zawarte w niniejszym dokumencie s\u0105 przeznaczone wy\u0142\u0105cznie dla osoby lub podmiotu, do kt\u00f3rego s\u0105 adresowane i zawieraj\u0105 materia\u0142y poufne i\/lub zastrze\u017cone. Wszelkie przegl\u0105danie, retransmisja, rozpowszechnianie lub inne wykorzystywanie lub podejmowanie jakichkolwiek dzia\u0142a\u0144 w oparciu o powy\u017csze informacje przez osoby lub podmioty inne ni\u017c zamierzony odbiorca s\u0105 stanowczo zabronione. Je\u015bli otrzymasz te informacje przez pomy\u0142k\u0119, skontaktuj si\u0119 z Getnet Europe, Entidad de Pago, S.L.U. i PagoNxt Merchant Solutions S.L., a nast\u0119pnie usu\u0144 materia\u0142 z ka\u017cdego komputera.<\/p>\n\n\n\n<p>Copyright \u00a9 2021 Getnet Europe, Entidad de Pago, S.L.U.  i PagoNxt Merchant Solutions S.L. Wszelkie prawa zastrze\u017cone. Wszelkie nieupowa\u017cnione rozpowszechnianie, kopiowanie, powielanie, odtwarzanie lub sprzeda\u017c (w ca\u0142o\u015bci lub w cz\u0119\u015bci) zawarto\u015bci tej witryny, zar\u00f3wno do u\u017cytku osobistego, jak i komercyjnego, stanowi naruszenie praw autorskich.<\/p>\n\n\n\n<p>Wersja: 4.0<\/p>\n\n\n\n<p>Ostatnia aktualizacja: 2022-02-10<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><strong>ZNAKI TOWAROWE<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Logo Santander, Getnet i PagoNxt s\u0105 zastrze\u017conymi znakami towarowymi. Pozosta\u0142e znaki towarowe i us\u0142ugowe w niniejszym dokumencie stanowi\u0105 wy\u0142\u0105czn\u0105 w\u0142asno\u015b\u0107 PagoNxt Merchant Solutions S.L. lub ich odpowiednich w\u0142a\u015bcicieli.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>\u00a9 Getnet Europe, Entidad de Pago, S.L.U. Wszystkie prawa zastrze\u017cone. Dokument \u015bci\u015ble poufny.<\/p>\n\n\n\n<p>Niniejsza strona internetowa jest w\u0142asno\u015bci\u0105 Getnet Europe, Entidad de Pago, S.L.U. Prawa w\u0142asno\u015bci intelektualnej i przemys\u0142owej oraz prawa do obs\u0142ugi i reprodukcji strony internetowej, jej stron, ekran\u00f3w, zawartych w niej informacji, jej wygl\u0105du, struktury i projektu, kodu \u017ar\u00f3d\u0142owego, plik\u00f3w audio i oprogramowania, a tak\u017ce \u0142\u0105czy (\u201ehiper\u0142\u0105czy\u201d) utworzonych z niej do innych stron internetowych dowolnej firmy nale\u017c\u0105cej do Getnet Europe, Entidad de Pago, S.L.U. i Santander Group, s\u0105 w\u0142asno\u015bci\u0105, s\u0105 przekazywane lub licencjonowane na rzecz Getnet Europe, Entidad de Pago, S.L.U. lub sp\u00f3\u0142ki z Grupy Santander, chyba \u017ce szczeg\u00f3\u0142owo wskazano odmiennie. Wszystkie nazwy, projekty i\/lub logo sk\u0142adaj\u0105ce si\u0119 na t\u0119 stron\u0119 s\u0105 nale\u017cycie zarejestrowanymi znakami towarowymi. Ka\u017cde niew\u0142a\u015bciwe u\u017cycie b\u0105d\u017a nadu\u017cycie przez osob\u0119 inn\u0105 ni\u017c zgodny z prawem w\u0142a\u015bciciel mo\u017ce podlega\u0107 \u015bciganiu zgodnie z obowi\u0105zuj\u0105cym ustawodawstwem. Prawa w\u0142asno\u015bci intelektualnej i prawa do znak\u00f3w towarowych os\u00f3b trzecich s\u0105 odpowiednio podkre\u015blone i powinny by\u0107 przestrzegane przez ka\u017cdego, kto uzyskuje dost\u0119p do sieci. Wy\u0142\u0105cznie do u\u017cytku osobistego i prywatnego dozwolone jest pobieranie zawarto\u015bci, kopiowanie lub drukowanie ka\u017cdej podstrony niniejszej strony internetowej. Zabronione jest powielanie, publiczne przekazywanie, rozpowszechnianie, cesja b\u0105d\u017a przesy\u0142anie, modyfikowanie lub usuwanie informacji, tre\u015bci lub ostrze\u017ce\u0144 w niniejszej stronie internetowej bez uprzedniej pisemnej zgody Getnet Europe, Entidad de Pago, S.L.U. Produkty mog\u0105 si\u0119 r\u00f3\u017cni\u0107 w zale\u017cno\u015bci od kraju i \/lub jurysdykcji i mog\u0105 nie by\u0107 dost\u0119pne w takich krajach.<\/p>\n\n<\/div><\/div>\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Chcesz z\u0142o\u017cy\u0107 skarg\u0119? Skorzysta\u0107 z formularza reklamacji. PRAWA AUTORSKIE\/INFORMACJE POUFNE Informacje zawarte w niniejszym dokumencie s\u0105 przeznaczone wy\u0142\u0105cznie dla osoby lub podmiotu, do kt\u00f3rego s\u0105 adresowane i zawieraj\u0105 materia\u0142y poufne i\/lub zastrze\u017cone. Wszelkie przegl\u0105danie, retransmisja, rozpowszechnianie lub inne wykorzystywanie lub podejmowanie jakichkolwiek dzia\u0142a\u0144 w oparciu o powy\u017csze informacje przez osoby lub podmioty inne ni\u017c zamierzony &#8230; <a title=\"Nota prawna\" class=\"read-more\" href=\"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/pl\/nota-prawna\/\" aria-label=\"More on Nota prawna\">Czytaj dalej<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_generate-full-width-content":""},"folder":[43],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.4.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Getnet I Nota prawna<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Getnet Tw\u00f3j globalny partner p\u0142atniczy. Zapoznaj si\u0119 z nasz\u0105 not\u0105 prawn\u0105.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/pl\/nota-prawna\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pl_PL\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Getnet I Nota prawna\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Getnet Tw\u00f3j globalny partner p\u0142atniczy. Zapoznaj si\u0119 z nasz\u0105 not\u0105 prawn\u0105.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/pl\/nota-prawna\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Getnet\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-03-15T07:29:24+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Szacowany czas czytania\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minuty\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/#organization\",\"name\":\"Getnet\",\"url\":\"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/#logo\",\"inLanguage\":\"pl-PL\",\"url\":\"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/wp-content\/uploads\/getnet-logo-p.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/wp-content\/uploads\/getnet-logo-p.svg\",\"width\":103,\"height\":42,\"caption\":\"Getnet\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/#website\",\"url\":\"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/\",\"name\":\"Getnet\",\"description\":\"We make payments easier for everyone, everywhere.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pl-PL\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/pl\/nota-prawna\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/pl\/nota-prawna\/\",\"name\":\"Getnet I Nota prawna\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-10-06T21:54:25+00:00\",\"dateModified\":\"2022-03-15T07:29:24+00:00\",\"description\":\"Getnet Tw\u00f3j globalny partner p\u0142atniczy. Zapoznaj si\u0119 z nasz\u0105 not\u0105 prawn\u0105.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/pl\/nota-prawna\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pl-PL\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/pl\/nota-prawna\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/pl\/nota-prawna\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/pl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Nota prawna\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Getnet I Nota prawna","description":"Getnet Tw\u00f3j globalny partner p\u0142atniczy. Zapoznaj si\u0119 z nasz\u0105 not\u0105 prawn\u0105.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/pl\/nota-prawna\/","og_locale":"pl_PL","og_type":"article","og_title":"Getnet I Nota prawna","og_description":"Getnet Tw\u00f3j globalny partner p\u0142atniczy. Zapoznaj si\u0119 z nasz\u0105 not\u0105 prawn\u0105.","og_url":"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/pl\/nota-prawna\/","og_site_name":"Getnet","article_modified_time":"2022-03-15T07:29:24+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Szacowany czas czytania":"3 minuty"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/#organization","name":"Getnet","url":"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/","sameAs":[],"logo":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/#logo","inLanguage":"pl-PL","url":"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/wp-content\/uploads\/getnet-logo-p.svg","contentUrl":"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/wp-content\/uploads\/getnet-logo-p.svg","width":103,"height":42,"caption":"Getnet"},"image":{"@id":"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/#logo"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/#website","url":"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/","name":"Getnet","description":"We make payments easier for everyone, everywhere.","publisher":{"@id":"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pl-PL"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/pl\/nota-prawna\/#webpage","url":"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/pl\/nota-prawna\/","name":"Getnet I Nota prawna","isPartOf":{"@id":"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/#website"},"datePublished":"2021-10-06T21:54:25+00:00","dateModified":"2022-03-15T07:29:24+00:00","description":"Getnet Tw\u00f3j globalny partner p\u0142atniczy. Zapoznaj si\u0119 z nasz\u0105 not\u0105 prawn\u0105.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/pl\/nota-prawna\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pl-PL","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/pl\/nota-prawna\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/pl\/nota-prawna\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/pl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Nota prawna"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4912"}],"collection":[{"href":"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4912"}],"version-history":[{"count":10,"href":"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4912\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8446,"href":"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4912\/revisions\/8446"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4912"}],"wp:term":[{"taxonomy":"folder","embeddable":true,"href":"https:\/\/getnet-xliff.schleife.biz\/pl\/wp-json\/wp\/v2\/folder?post=4912"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}